[個人睇法]獨行賊劫尖咀錶行 遺曲尺手槍

蘋果Link：
個人認為佢地冇可能咁Q笨，睇定d，有可能故意Drop 低把氣槍，以便克警用來寫文章用。

黑警有幾弱智，你無法想像

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

咁早幾日 元朗 有個 又真係行行下 緊張 跌左支槍 同彈夾
槍汁返 彈夾就無汁到 記者重好心 提防暴個到有彈夾
防暴重好燃惡咁講 行燃開 （記者好無奈咁影住個彈夾）